有冇仲記得愚台邊個第一個捧試真啲

好似有個會員片都未開始出已經扮fan
而家諗返覺得佢好可疑

講真嗰句 你有一絲懷疑過我

就算你有份屠猶我都會死攬住你唔放

佢係試當真其中一位成員

唔好鬧佢。

仲即刻比人點名
話唔係夾定都冇人信

想知邊個..

光頭警長捧試當真有咩問題

友哥CAPTV FANS

藍絲支持返同路人啫

攬我定攬佢。

冰

豪哥囉仲問

毫無疑問我只會攬佢。

ok bye.

佢扮黃食能左好多女

無啲咁嘅事

好心寒

唔記得

elkie又露埋底